# **Online watches store** #
## Климкин Андрей БПМИ 141-2, ФКН, ВШЭ ##


## **Цель** - Реализовать собственный сервис интернет магазина для продажи/покупки наручных часов  ##


### Внешний вид: ###

1. Стартовая страничка с нетривиальной, располагающей клиентов вёрсткой, презентабельной витриной и удобной навигацией.
2. Динамичная корзина для пользователя в которую в любой момент можно добавить и удалить неограниченное число заказов.
3. Фильтр по цене товаров, возможно, по категориям
4. Парочка рекламных блоков


### Функционал ###

1. Система регистрации пользователей
2. Сервис онлайн-платежей на базе paypal
3. Использование одной или более базы данных для хранения всей необходимой информации для взаимодействия клиента с сервером.
4. Поиск товаров по интернет магазину
5. Уведомление владельцу магазина о покупке товара некоторым пользователем должно приходить на электронную почту
6. *Сервис отзывов клиентов о приобретённых товарах(система оценивания качества того или иного товара)

### Планы дальнейшего развития сервиса (по окончанию проектного семинара) ###
Прикрутить какой-нибудь ML сервис, например, систему рекомендации товаров для пользователей по собранной ранее о них информации и рекомендаций, полученных от других пользователей.